被炒多時仍不忿 雲高爾轟曼聯高層

被炒多時仍不忿 雲高爾轟曼聯高層

【體育】紅魔前領隊雲高爾於去年英格蘭足總盃決賽後不久被解僱，事隔1年多，雲帥開腔指斥曼聯高層處理不當。

雲高爾（Louis van Gaal）去年執教紅魔踏入第2季的下半季時，他形容當時頸部已被套上繩圈，暗示只待被公開執行解僱「死刑」。

雲高爾憶述：「當時的壓力十分巨大，而有人已在我背後行動。妻子對我說球會高層的態度有所改變，這是女性的直覺。我當時不以為意，因為副主席活華特此前和我簽了3年合約，並認為一切在正常運作。」雲高爾補充：「（前季初）摩連奴突然被車路士解僱，我隱隱覺得會方為了邀請摩連奴執教，而對我有動作。但我明白曼聯總有一天要委任摩連奴掌帥。」

雲高爾又謂：「炒魷消息洩露之後，球會才告訴我實情，這是我人生最失望的日子。我從來只希望執教曼聯2年，如果會方願意於1月告訴我，大家心平氣和去談，我相信換帥的交接會更好。和平分手的話，他們本可省下餘下1年的薪金賠償。最終事與願違，我便要他們賠到足。」

好有霸氣

耶子簽左6年呀

屌你老母拎唔到歐聯席位抵炒啦

魔狗上年如果贏唔到歐霸都應該要炒

好想敢帥教我車

范加爾

拎唔到歐聯資格得黎仲要係打得難睇

又冇章法，轉會又得啖笑

白蘭特，迪馬尼亞，勞基疏爾，達米安，迪比

億鳩幾買依幾件，好彩賣c朗既錢仲未用完

死獌狗

岩！雲加個死老野都應該炒！

出山返黎敗狗頂76半季好嗎

肥安唔好咩 無睇德甲
我幾掛住佢

不了
拜仁永續on76

rubbish

以為一絲不掛

廢到
進攻便秘防守食屎 用廢梅拿，死攬兩老，變陣0分，淨係識鳩斬

佢徒弟一樣咁廢

hi hei b

同你臭閪咋

拖舟？人地起碼拎左一堆冠軍呀

獌狗維

-6

屌你係咁jer我...

哥狗教果陣唔係話隊拜仁搵阿婆教都贏到冠軍嫁咩？

咁肥安係拎到德甲

黑b